條死老野5千萬買個人番黎踢後備 係咪腦退化懵撚左？

輸真係抵撚死